俾一億你，要你同愛滋病人無套造愛一千次，制唔制？

制
唔制

ps:唔准判俾人做，要自己黎！

閱

唔想答

咁我攞呢一億黎做咩？買藥？

睇對手

5萬

就係要夠矛盾

咩愛滋病人岩做你對手？

如果係超級靚女就可以諗下

女神級+後生+處？

男方其實唔易中愛滋

處有愛滋都幾慘

母債女還

欣宜

出撚夠呢d on9post未

有針打

個一億好快會變冥鈔

收錢先，同埋等佢好返先

dllm, 開夠d 制唔制垃圾post 未

制
然後拎5千萬出黎屌樓主老母+老婆

如果收錢先我OK,打定預防針

造愛OK
做愛就

制你老母再屌你老母

500有找

而家有藥可以係危險性行為後廿四小時內食都預防到
所以可以一試當搏個六合彩

每做完一次72小時內食藥

仲要冇話係男定女，插人定被插

九千萬 做900次得唔得

做1次都搵命博
仲要一千次
不如話比一億但要有愛滋

如果係靚女可以一試，最多奶咗咪自殺之後留錢俾家人

示意圖呢？

有幾幼稚先會諗到呢條問題

靚？

食prep先

但有得做wo

睇Viral load㗎，個西Viral load夠高一樣易中

收錢先嘅老閪都做，反正無愛滋都要做狗捱一世，不如有錢然後痛痛快快咁過之後嘅日子，死唔死就睇運，死咗都叫重有d錢留俾身邊嘅人

而家有錢愛滋病人邊會死

你不如問娶欣宜有加拿大籍制唔制？

幾多歲呀 仲問埋呢啲戇鳩問題 一乜撚野億呀

做唔到1000次點計

做咩連登愈來愈 鄉土 u汪 牙貓 fb化 都係無內涵既post

一次同一千次有咩分別

其實做左一次之後都冇分別

樓主生愛滋

互射計1次定兩次？

點做一千次咁多
我當你一日一次，你未做完個對手或你自己都已經死撚左啦

一次都要諗

仲要一千次

博一千次。。。

ok,
一千萬都殺

樓主咁有時間諗呢d問題？

Child登真係child登
咁多人對於愛滋病仲咁無知

問撚埋d野都冇鳩腦

呢啲咁嘅垃圾post 都上到熱門 on999

如果係深田恭子有得諗
btw 投你老母

如果對手係女，陰道性交男方中招機會好低
佢再有食開藥既話

一億搏值率高

咪撚再開啲低能post啦 咩俾你屌呢條女短10年命 俾層樓你但要食屎 玩左成年唔撚悶架？

孝子

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

10萬1Q....如果係真, 社會上可能真係會好多人肯制

有錢都無命享啦

高加索人種有2%人天生免疫愛滋
有冇混血兒巴打有興趣免費攞獎金

倫敦人妻先生表示無錢都OK
本身個人很POSITIVE

制 做之前先結婚生仔
之後一憶留比個仔

切左條J 換條假鳩先
屌完拎錢駁返條J

女神級我肯
愛滋應該5年內有得醫

呢篇潮文好耐冇睇過

有藥醫
除笨有精

性交冇你想像中咁易中愛滋 但中埋性病就

有事後藥食

其實有病都可以有最小十年命

2013 年美國與加拿大發表的大型世代研究也有類似的發現。感染者的平均壽命預估可達 70 多歲，逼近一般國民平均壽命。

有hiv唔等於會發病。

如果係靚女，我制。

你個名
D人真係好撚煩
係度刷存在感
快撚d死啦

唔算低能

可以改一改諗法，如果係
你係地鐵工程師，如果貪一千萬可能有幾百人死。就係一個貪污問題

咁撚多呢啲垃圾假設性問題

垃撚圾

到我七老八十我肯

咪咁毒啦，一生人可以做何止一千次

副作用大，最重要食食下好易損腦，然後連食藥都唔記得又有情緒病，可能要人提同開解

一千次喎

食藥可以近永久抑止病發

你老母 一千次 一半都未達標 死撚左啦

1000萬都做，prep 藥都係萬幾蚊一個月

戇鳩問題
你講得一千次，啫係想中招啫，直接打愛滋針拎一千萬走啦

食prep
上

wiki 話每次中招機會係 0.05%

做一千次無事機會係(1-0.05%)^1000=0.606

比我生咗仔先

愛滋就有得醫，5-10年後我肯

開呢D垃圾POST既人幾撚時死

on9

60% 無事
都幾安全 一億喎

矛乜鳩嘢盾啊
人地矛盾係兩邊都搵到理據支持先有矛盾位同討論位
你呢個問題正常都唔會啦 邊有矛盾係度啊

臨死先答你

btw愛滋開始有得醫，如果無記錯仲係香港發明藥
有錯勿屌

弱智仔開埋啲垃圾ff post